估唔到依加D中學生RAP歌仲勁過MC JIN

估唔到依加D中學生RAP歌仲勁過MC JIN

chigga

呢個掂喎

個flow

估唔到呢個年代都有240p嘅片

好撚勁

不是freestyle

Btw 條女好似幾掂

幾識扭

全程望d女女

成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒柒
真係好撚柒

依個好似勁好多

點解2017年可以做到咁清